同best friend嘅隔離感覺愈嚟愈遠

我同best friend識咗4、5年到，由中學開始就friend底到依家，但係當佢開始升上大學嘅時候就開始變。
本身9月10月嘅時候都好似中學咁日日傾計，但係當到咗11月嘅時候大家好似少咗聯絡，咁我都明嘅，又要Mid-term 又要上莊等等。但係就喺依個時期開始，我發現大家諗嘅嘢開始唔同咗，以前講開嘅話題好似斷咗咁，佢好似失去咗同我做朋友嘅興趣咁 同一時間佢開始同其他人熟(其他中同&大同)我見到佢會特登post同依啲人嘅相，但係同我嘅合照係一張都冇 而且最近出街都只係同第二個傾，我就只係可以好似電燈膽咁企係隔離聽住佢地傾，每次當我想講嘢都會無視我，同埋會成日講啲我唔係好明佢地講緊咩嘅話題
其實我真係當佢我最好最好嘅朋友，但係對方好似冇咩心機同我維繫段友誼

你男定女 ？ 佢男定女？

緣份係有限期

Because you are gay, but he is not

大家都係女

相聚離開 都有時候
沒有甚麼會永垂不朽

接受現實 我都試過 ...唯有結識過其他朋友咁會自己好過d

可能佢遇到困難 或者低潮緊

你可以問候下

朋友 我當你一秒朋友

但係咁樣冇咗個best friend真係好唔開心 明明大家一齊經歷咗咁多嘢

可能啦 但係佢成日都藍tick我 搞到我都唔係好想再同佢講嘢

你有冇做過乜嘢唔啱既事？
例如借咗支cream唔記得還

好多時po相都係社交指令 唔好咁介懷
老實講識左咁耐，唔係話唔搵你就唔再當你係好朋友
只不過大家環境唔同，忙既野唔同，圈子都唔同
圈子大左要應酬既野自然多左，讀書定做野人際關係都好重要，優先處理而家圈子既野好正常
真係好朋友既，你一年半年冇見大家一樣咁多水吹，洗咩日日搵大家
當然唔排除你個fd真係唔想再當你fd啦

利伸：同朋友試過幾個月冇見 忙到傾計都冇過 見返一樣咁多水吹

同絲打你個case完全唔一樣
不過同係大學識既best friend又係愈行愈遠
大家都好似只係剩番形色上既問好

唉 一齊加油

有好多因素既
可能發生左啲事
你認為小事
對方覺得大件事到唔想再理你
你又無自覺
咪變到咁
我咪係
之前發生左件事
對方覺得過左完全無事
我覺得好大件事
所以決定疏遠條友

我成日都咁樣諗，覺得人大咗社交圈擴闊咗係一件好事，但係唔知點解就會諗到佢唔再想同我做朋友到 我都試過唔好咁介意，但係有陣時佢地有佢地傾，我就只係喺到"dok" 電話真係好難令我唔介意

你改變唔到佢個人個性格已經變咗既事實

依個真係要諗諗先得，可能我真係做咗啲佢唔鍾意嘅嘢

一齊加油 希望可以同best friend做返真正嘅best friend啦

一直覺得朋友關係都幾脆弱
因為我搵到關係親到好似屋企人咁既知己
真係試過鬧交鬧到喊到痴線
已經可以用愛字黎形容呢份感情
係嗰種肯定成世人呢嗰人都唔會離開自己既感覺
不過當然唔係sheshe

所以更加對其他所謂best friend既感覺真係
佢真係好似講到咁既 其實都唔洗睇到咁重
除非你真係覺得佢對你黎講好重要既話，咁你就一五一十攤出黎同佢講

借左支cream唔記得還就咁樣既話，收得皮啦

有d女仔真係好小氣

呢啲人一啲都唔值得深交

唔知點解我由細到大都唔相信有所謂best fd或者永遠既朋友

我覺得生命中每個階段都會遇到唔同既人，大家都係萍水相逢，追求所謂永遠朋友係一件吃力不討好既事

樓主放開d啦

唔係去完ocamp即變你賺咗架啦